寬頻sales 入

屯門碼頭區
用緊now 500M, 9月完約
PM 轉台/續約plan